今晚港姐邊個夠膽係鏡頭前面講光復香港就係世紀冠軍

咪撚睇啦

Push push

如果有人敢講既話
港姐只係奶人民幣既花瓶

屎眼